恐怖遊戲 9C Family 成班巴絲打睇樓 Open House

今日同左成班巴絲打一齊去左美國睇呢間3房2廁
但間屋原來死過人...

魚佬唔做steam 改玩utube？

你意思係twitch? 見最近武肺試utube錄下片玩下